# Article D4622-32

Le comité interentreprises ou la commission de contrôle est informé :

1° De tout changement de secteur ou d'affectation d'un médecin  d'une entreprise ou d'un établissement de cinquante salariés et plus ;

2° Des observations et des mises en demeure de l'inspection du  travail relatives aux missions des services de santé au travail et des mesures  prises pour s'y conformer ;

3° Des observations d'ordre  technique faites par l'inspection médicale du travail et des mesures prises pour  s'y conformer ;

4° Des suites données aux suggestions qu'il  a formulées ;

5° De l'état d'application des clauses des  accords ou conventions collectifs relatives à l'activité et aux missions des  services de santé au travail dès lors que ces accords ou conventions intéressent  une ou plusieurs des entreprises adhérentes à ces services.
